美股認真討論區 CDXLVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

一訓醒

科網股慘成condom

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

Tsm

Week 28 Performance

連登小型活躍股票平均指數: +5.22%
連登大型活躍股票平均指數: +5.79%
連登支概指數: +10.82%
連登本土指數: -2.02%
SPY: +1.72%
QQQ:+4.67%
VT: +1.82%
BRK.B: +2.28%
ARKK: +7.94%

連登小型活躍股票平均指數: 1152.10, -22.80, -1.94%
連登大型活躍股票平均指數: 1286.44, +7.14, +0.55%
連登支概指數: 1108.28, -11.57, -1.03%
連登本土指數: 979.70, -16.91, -1.69%
Mutekiya Mini Index: ????
SPY: 317.59, +3.21, +1.02%
QQQ: 263.97, +1.79 , +0.68%
VT: 77.36, +0.62, +0.81%
BRK.B: 182.90, +4.10, +2.29%
ARKK: 80.89, -0.19, -0.23%

TSLA

不問價

750放完, 800望到而加無買到 買左契媽又唔郁

禮拜一會唔會跌返

試下沽佢

Tesla 升咁多
契媽反而跌

痴撚線TSLA

其他股拖低

龍市唔沽 熔斷先沽咩

連登本土指數: 979.70, -16.91, -1.69%

一起身見到tsla

坐過但不了
直路狂彎路亡

難啲，黎緊大機會入S&P 500
一入仲要立即屌打95%成份股巿值
依家啲跟S&P500 既index fund都要考慮入貨

一千果陣都諗緊
幾日後就千五

TSLA係一部唔會停嘅車嚟

呢幾日愈跌愈加
可惜窮撚本少
有多幾十萬俾我發撚左達都似

係火箭

carr 唔上唔落咁 唔係派貨咁仆街呀

入call都夠發啦
利申唔敢

NFLX & AMZN & PYPL 疫情受惠股

Tsla好撚癲

tsla 今個月2000 有望，癲撚到兩個星期貴左5舊水

之前走撚左我D貨而家貴價入番

我買左NFLX同PYPL

SoFi 又出左事？係咁彈apps

契媽冇晒奶水
被連燈仔啜得太多lin頭

禮拜六做功課集中力係會好過平日嘅
個倉多 Tech 野驚乜鬼丫
舊經濟一唔對路d 資金自然踴返晒去新經濟度㗎啦
係驚咪一係食住一轉糊先囉

不過依家又多返d 其他 sector 嘅股揀下
唔駛下下側埋一兩個sector度
唔錯唔錯

仲未投降

第三波爆....
NFLX
PYPL
AMZN
三隻一齊飛天

同廢老食餐飯好撚貴

同契媽扑野唔知收幾錢呢

NFLX，PYPL已入

同你一樣

琴晚舊經濟好似開始有料到 又要升一波先

契媽昨晚輸咗

但係贏咗一個禮拜

算係咁啦

Now?

好多人上船

NFLX好快1000

老老實實
Tesla個電池日係咪已經變咗做都市傳說

連登支概指數: +10.82%

暴巴後市點睇

瞓咗幾耐

好撚爽 次次坐完個Ford部車都買

畫面太美 不敢想像

廢老又輸俾QQQ，摺左佢啦

都係維持目前睇法，順勢而行

呢架靈車黎，一上即死

盤後買左1股PYPL同NFLX，又正數緊啦

支概信唔過
分分鐘下隻LK

Short squeeze

反而有一樣野想講，支那全球收稅問題。

好快支那會有內亂我覺得，睇番歷史，朝代收皮都係同無飯開又重稅有關，反支可以多個思路，上書支那加稅到60-70%等佢內爆

全倉tsla 了，有跌既用孖展溝淡佢坐到2000

福特靈車

tsla可唔可以回d比我重倉

食得咸魚要抵得渴

而家重倉一星期後睇返會覺得自由上左車

其實我反而應該係開始走去其他 sector 嘅中小型度
如果睇圖S&P近排相比道指同 russell 係改善左d
覺得舊經濟好返d 純粹係因為杜指
但係杜指得嗰30 隻真係唔代表d 乜
同埋以weekly 圖睇杜指 同 Russell 有d 弱

揸左油同飛機但我都唔知尋日升乜柒

做淡gsx既渾水 挾死左未

有邊度可以睇如果TSLA入S&P 500之後既股價預測？

有境外收入嗰班應該都係比較有錢，唔會係無飯開嗰班

係，早排1400放哂，諗住點都回下，點先直接上太空

回到132幾啦都，我諗下星期會回一回到1450，之後一野爆到上1700

買佢既ETF就得

琴日都聽過話14xx會回到1300, 點知直上1540

前日就13xx會回到12xx, 點知直上14xx...

上星期都試過升一日，第二日跌返個double 陰跌真係最慘

勉強先跑贏QQQ

人生要錯過幾多次tsla

下星期不問價買囉

今年以來，美股大飆股特斯拉 (TSLA-US) 漲幅高達了 233.2%，放空特斯拉的美股空軍們可謂是損失慘重，但根據 S3 Partners 數據顯示，美股空軍並未因為特斯拉強漲而放棄，甚至更擴大放空特斯拉，且放空規模將創下美股史上新高。

據 S3 Partners 數據顯示，目前特斯拉的空單餘額 (Short Interest) 已來到 199.5 億美元，而距離 200 億美元的美股「史上最高」空單餘額量，僅是一步之遙，

橘：特斯拉市值 紅：特斯拉空單餘額 圖片：S3 Partner、Refinitiv

事實上美股空軍看空特斯拉已非一日、二日，長期以來特斯拉就一直在美股最被放空的個股名單中榜上有名，特斯拉目前市值已飛漲至約 2600 億美元，很大部分的助力，也是來自於軋空潮壓力，空頭被迫平倉的融券回補，帶動特斯拉股價走高。
S3 Partners 分析師 Ihor Dusaniwsky 詳述了特斯拉空頭們的慘烈現況，像週四 (9 日) 特斯拉股價上漲 2.08%，事實上空頭們就虧損了 3.99 億美元。

而現在特斯拉的空單規模甚至準備挑戰美股史上新高，Ihor Dusaniwsky 形容，美股空軍們已是如坐針氈，空頭們正在被嚴重逼倉，而若特斯拉股價繼續上攻，那麼可以想見將有更大規模的空頭們將被迫回補。

特斯拉強漲、為何空軍不死心還要放空？

有市場分析認為，由於特斯拉目前基本面太差，據 FactSet 數據顯示，華爾街分析師們普遍預期，在 GAAP 基礎下 2020 年特斯拉每股將虧損 1.82 美元、在 non-GAAP 基礎下 2020 年特斯拉每股將虧損 1.16 美元，基本面與股價偏離太遠，吸引美股空軍大舉狙擊。

但也有市場分析認為，特斯拉股價的飛漲早已與基本面無關，特斯拉即使 2020 年再次出現虧損，也不會對特斯拉股價產生太多衝擊，因為目前電動車產業人人虧損早是常態，對比獲利表現，觀察特斯拉的交車量，才是特斯拉股價的重要支撐。

據特斯拉最新第二季交車量顯示，特斯拉第二季生產超過 82000 輛車，交付大約 90650 輛車，這是特斯拉連續兩季繳出亮眼的交車量成績，且第二季交車量超過第一季的 88400 輛，但低於 2019 年第四季的 112000 輛。

Wedbush 分析師 Daniel Ives 即對此表示：「新冠疫情全球大封鎖的環境之下，特斯拉交車量超過 9 萬實在是令人瞠目結舌。」

厲害過aal, ccl, oxy 呢堆

條隊會排到去邊

做淡友下場好慘

納dee 仲差千2

一開市就重倉, del app, 一年後收成

尋日升咩
個倉紅咗

大戶要佢升就升

納幅圖真係靚到癲

淡友應該輸到底褲都無埋

成日單日回調再升，日日新高都幾恐怖吓，仲要呢個時世

去買條tesla short shorts

日k

叫elon 送條比佢地

自己倉都4%
大媽反而負

我諗緊空軍比人咁羞辱法會點
為錢就輸姐
多多啖氣可能做得瓜佢幾日

係咪佢另外果七八成倉蟹左

仲有呢條可以著

放tsla應當悔改

下星期市價入米得

tsla不斷有淡友
跟住做淡佢嘅都無好下場
個個都輸到仆街

QQQ仲追唔追好

4點不問價

佢又唔係美國佬，我都想知佢點操作防止人地暪稅

美股日日升,點解仲有咁多人打工

問左兩個星期，屌你老母升極都仲有，係咪做市

介意自己路輸3指

沽空對沖

過多十年就會被人笑點解唔買tsla

十年前你笑柒你老豆唔買qq一樣

冇淡又阻撚住一早2000啦

咁又未必
有淡比人夾爆平倉再搶貨先會急升
唔係都唔會升得咁突然

笑尻老豆老母個倉有5號仔無700

十年後你個仔笑返你

我認為最近TESLA個升幅係太多人short call被迫追貨
先推開到咁多股價

仆街我真係有咁笑過 十年後就係到我被人笑

之前睇返大媽對6500-8000的睇法就係把tesla當成FAANG咁比較得出
現時TESLA 市值只有google 1/9左右
但未來很可能獨佔自動車龍頭
所以有信心升到咁高位

大家記得投票

投JOR

老老柒柒 支概幾時爆
跑輸支概指覺得好on9

你要同部國家機密的機械鬥

連郡分析師有輸過？

P巴

what if 有中國籍嘅香港澳門人都收

未上過Tesla 架車就飛走左
買左契媽當上車算

無得同佢部fc鬥 fc鬥 fc鬥

一邊係short squeeze, 一邊係爭住上車，全球搶tsla

最多咪換晒BNO出走同以後唔去第三世界軸心國

契媽都落緊車啦

新手一問 etf個股價係點出黎 係根據隻etf既holding既升跌 定係 base on d人買賣隻etf個價

呢隻熱潮股,過多2星期無埋啦
玩ETF不如唔好玩

琴日新手試玩末日call 末日put
玩到差啲心臟負荷唔到
睇嚟波動咁大嘅嘢唔適合我

當時

發撚左

下 買得末日心臟先無負荷喎 預左total loss

契媽=熱潮股?

嘩，咩事IB login唔到

每星期一問

STRONG HOLD

啲錢molamola

新會員

CLS IG又跌到失禁

間公司宣佈破產

好撚後悔買Tesla 咁短線 又無膽追

追啦 就上2000架啦

放假睇黎仲有咩意思 你都無野做到嫁啦

2000 好貴好貴

咁1500仲唔買

今日星期六

1500到頂架喇 好貴好貴

呢句唔講得㗎

星期一高j坐到2000

放棄TSLA=放棄宇宙通行證

屌你tesla 升撚左150$

22號之後上2000

你個倉威過契媽？

66入 宜家都81 契媽etf 仲跑得靚過d股

etf asset value / etf outstanding units

個個星期六都玩一次

法唔法國 每次都疫苗新聞出 舊經濟都會升一浸

空倉左

琴晚spx 竟然唔冧之餘補埋裂口

9月22號就50001500抵到爛

9.22做咩事?

執左

TSLA
800幾 唔買啦有啲唔值
900幾 唔買啦咁貴
1000 嘩屌落返900幾再諗
1200 cls diu
1300 咁快破 唔撚信
1400 跌返1300再買
135X 瞓咗
1500

btw 業績報告唔排會唔會落一棍腳

戰狼來了 雖遠b豬

快落啦 唔落點加

tsla升得咁勁
我買byd執返個橙算啦
14億人口一人一部byd
仲大生意過tesla

遲d如果唔比買外資車，吉利同比亞迪準備爆升

呢樣真
自己簡股都冇契媽嘅etf perform得好

sqqq +沽空契媽k你致富首選

新手一問, 大家會點計拎收入/儲蓄幾多成去投資?

100%再孖
每個禮拜禁少少SC SP d 錢生活

300%

留完食飯錢 allin arkk
交通費都慳 行返去

同問

入s& p 500啦咩

tsla 會唔會拆股?

年底2000都唔過分

全份糧再孖爆佢

我重倉tivx 準備下星期一買樓

可以入SQQQ未

ICC定IFC

9月22 battery day

All in 儲蓄
價投當定期

玩親幾次股票都即刻暴跌
今次玩細啲 希望唔好又蝕錢

淡雞開ig J未

巴打們 係邊度睇d異動option

巴打買左咩?

年青人有冇反思高盛唱淡intel而唔入

INTEL年年跑輸大市買條撚咩

你又岩 put吧

我覺得淡友係最仆街既物種黎，我做過結果輸到仆街

NIO

PYPL
NFLX

快樂建築喺人哋嘅痛苦身上

抵夾到淡友仆街

CNTY

尋日炸左台電

FAANG已經唔興，而家興PAN。
NFLX
AMZN
PYPL

我星期一走先

trade deal

巴打可以考慮，真心推介
PYPL
NFLX

388係唔係今年最勁既賭場?

tsla 快手拆股

我想佢一開十 或者一開一百
可以又升過

同感

仲有TSLA
PANT

都係唔夠全倉ARKK黎
尋晚唔夠訓衰多手

儲蓄8成投放落股 2成自用

100%all in 贏咗先攞返生活費出來用

結果 學識咗光合作用

乜都假
All in ark

我第一個十萬就係做淡輸從此睇淡不做淡

100%然後孖爆佢

入咗？

靜雞雞贏好唔好

40入咗NET
等星期一千升訓係到贏

我見上面位巴打骨格精奇，希望佢幫手比個位入返貨，到時再齊齊靜雞雞贏

NVDA 點睇

D公司換cloud vendor好易
Net呢D一下比人換走啦

又一個唔睇歷史嘅傻仔 人人都知net破新高後會回幾日

入pypl 啦 有前景吖

參考下D末日CALL
原本先1$咁上下 跟住中期全部升到6~1x$ 痴撚線
100$美金都唔洗 博到幾千返黎
下次橫咁耐拎100$去賭都抵

起碼玩多一頭半個月先啦

tsm啦

星期一要買到仲買得切

Square年尾睇幾錢

睇到一篇PTT好文

近期看著新藥一窩蜂的熱，好像只要跟藥有關通通都是搖錢樹一般，然而大部分的人只是想跟風一波，對新藥本身卻一知半解，不知其中風險、技術就一直無腦多，也有些人不知道是有意還是無意的鼓吹夢想

說來也弔詭
一邊說著未來美好夢想的同時
當討論起成功率、市場時
又會改口說反正只是衝一波，又沒有要真的放到最後，不管成功失敗早就口袋滿滿了
如果你真的認為會成功，為什麼不放到夢想實現，豈不噴飛
如果你自己也不認為會成功，那為什麼要向別人鼓吹你自己都不相信的夢想
擺明說我就是只想炒一波很難嗎？
嘛~大概在5.6年前也有過一波生技熱
然後...賺的人賠的人都只有一個印象，台灣生技就只是炒作起來的(明明還是很有料的)
不勝唏噓

上面只是感嘆
下面來講點實在的
整篇重點只有這一個表

只要是你看得到的新藥，幾乎100%都會進一期
不然花錢做臨床前研究幹嘛？沒用的早在實驗室就胎死腹中了，你根本不會看到
因此申請一期、進入一期，是基本中的基本
所以這個表是這樣看的
phase 1-2，從一期往二期做下去的比例(就是一期成功+做二期的意思啦)
phase 2-3是二期成功+往下做三期，這邊需要注意，二期成功有時不一定會做三期
同理，phase 3-BLA(NDA)就是三期成功、申請藥證
BLA-Approval就是拿到藥證
NME跟non-NME的區別我不是非常確定，因此有錯歡迎指正
NME就是一般的小分子新藥
Biologic為蛋白質藥、單抗藥那類的
non-NME我的理解是505B2那個途徑的，新劑型、新給藥方式、新適應症等的新藥
Vaccine是疫苗

所以當你看到一個小分子新藥
臨床前或是正在一期的
他最終成功的機率是6.1%
開始做二期的(一期成功)，他已經贏過了那些第一關被淘汰的40%
正在做三期、等解盲的，最終核准上市的成功率是38%(48.7%x78%)，即便提出藥證申請還
是有一定比例是失敗的(22%)
這裡講的只是比例(成功率)
如果是無腦多的話，看到這就好了

但如果你想要提高勝率
怎麼能不去研究這間公司葫蘆裡賣的是什麼藥？
是不是真的有前景，結果夠不夠好，跟其他競爭者比起來的優勢是什麼，市場多大等等
提高你選到那6.1%的機率，而不是另外失敗的94%

在做過功課認為這藥確實有潛力後
通常二期有好結果、三期做個幾年是正常的，也不用急著在一開始就衝進去，那時可能剛
漲過一波
臨床試驗都會有預期結束時間
每年公司也都會更新一下進度
大概在預期解盲前的半年~一年內找個好時機(低點)
先進場等了也是個好方法
只要三期做下去，成功率至少5成
(但反過來說也有2.5~5成的機率是賭錯的XD)
再加上如果你有做過功課，你的勝率會高過5成
然後就是等好消息

這也是為什麼"正常情況"下
二期成功才會有人關注，要賭至少勝率高些嘛
三期要做好幾年，總不會股價維持好幾年都在高點
我相信大部分的人也不會想放著等好幾年
所以三期中後才會有熱度的原因就在這

當然現在群魔亂舞的情況下什麼都能炒
不計風險的話
什麼臨床前研究顯示啊，申請一期、申請二期(等同一期成功)的
通通都在炒
不論哪種形式的新藥，二期往三期是失敗率最高的階段
因為三期太花時間、太花錢，是否做三期是最大的檻(即便二期成功也不一定會做三期，
一定要確實有潛力)

這篇並不是說三期前都是垃圾
也不是說三期前都不會漲、不會炒
有心都可以炒
有炒都可以漲
而是在說風險問題(成功率)
有這個認知後，進不進賭場、是漲是跌都是個人的選擇

補充一下
這篇強調的是如果無腦多，就是單純賭整體成功率
但如果你做過功課，選擇有潛力的新藥，你能提高你的勝率
我無意對個別公司分析他的藥好/不好
更無意探討他的股票是漲是跌
股價我真的猜不透，不然我早就退休了XD

出面個個話題都係TSLA
有冇其他

Call左兩張jpm 115 12月value!

成日一見D爆升股就係出面開PO圍爐

SQ

溝到54蚊

支概好撚癲

我62高J

我64，63 都入左
建倉果陣50蚊入 慢慢加下加下

on9望下你自己名先喇

你tag 啲買咩跌咩既巴打，我都想買

三月 tvix

想入貨

smart money下星期好似想轉炒舊經濟股?
唔係咁強勢既cloud概念股係咪可以食左糊先

SQ 冇貨
不過初步了解間公司真係好有潛質
會等調整完先入

呢排留意有隻國際學校股LRN
不過呢D股諗緊會唔會好周期性
拉遠睇本身就嚟去返個十年阻力位就唔開胃

你點知

好似水尾

Gsx

如果真係見到其他比較好D嘅股
食咗糊先都係好選擇
不過我自己個人覺得
就算新目標都唔會係傳統航空銀行嗰D地方度住

Zm

sq潛力無限

中概股堅持不了
雖然佢真係一隻monster

咁我又都係唔想入油航空銀行
所以唔知入咩好
LULU點睇?

想一齊贏

We all get the same name ..
Risk management is the only difference

隻LRN太多競爭對手

呢度好多ARKK大船
但我都係揀左ARKW

LULU 呢D應該唔會expect 佢再5-6月嗰種升幅效果
不過相信呢D胎都應該好好揸
響306 - 320呢個位都唔知做乜
等下一個業績掛
暫時都唔係好熱衷呢D運動服有關嘅消費股

好巴終於玩返leaps

等到趨勢明顯轉左先 升太多都要回調下

Arkk 食正條水wor

教育股堅係唔熟
純粹係睇吓當食花生
有嘢睇吓最多拍兩下手掌
呢D長線圖形咁嘅樣其實唔會吸引到人去買
不過係見佢近排升到咁入咗幾日watchlist

特斯拉沒有二千五不放
立此為證

...

你好地地沽佢咪係LO，又轉向

睇幾多

唔信

酒吖 鏞

我落得注 姐係值得博

ARKW先正巴打識野

幾驚巴打問LRN睇幾多
SQ 我自己就緊係想望佢落返116 - 123 呢D位先入
真係要睇吓佢會回幾多

好巴有無諗住博埋班airline

買ARKK明知tsla升
點解唔直接買tsla

買開clou

酒呀

大家今日投左未

幾多入幾多股

有支股
不了

投左, 但九龍城區少人到仆街
唔知係我去果個站無人定點

唔撚話你知

做空的個個都夾到媽媽聲
我遲買都仲可以數緊錢

太貴 選其他潛力股 博變第二tsla

替你開心都唔得

新聞見其他站好多人

Airline可能要耐小小
銀行下星期業績 話唔定有驚喜

P巴下星期有咩部署

之前leaps call下年1月果d airline仲有一注未放 唔知幾時先上得返上去

九龍城區一路都係市區結界嚟

等啦 我係估唔到美國疫情會反彈 打亂晒 如果唔係 美國已經復飛左

我依家重貨TESLA同NIO
NIO琴晚溝撚到仆街
估計依兩隻都係夾鳩淡友,有排先會跌
兩隻愈夾,淡友想止蝕就要平倉,所以有排升
同ZOOM一撚樣

另外留意下BYND, 壞消息基本都出完,係時候買返佢
近排佢算係跑輸大市其中一隻之一

係咪覺得我分析得幾好?

港豬太撚多,外黃內豬,屋企都有一件
話驚D資料俾人拎走,怕第日抽後算帳

SHOP 之前升得勁 呢幾日平盤 唔知仲會唔會爆

齊頭100

我見主辦方話一陣會delete 灑資料

係,都唔撚知D港豬驚乜

會唔會俾人HACK

投既過程又唔係比灑身份證號碼
如果真係國家級要搞你都無辦法，但如果依家投票都唔敢，咁不如做個順民算

其實你個本咁大
可以本多終勝
根本好啱玩TSLA呢啲波幅大股
就算高追完一跌就溝貨

IG 升，淡友死撚哂

屋企D港豬已經做左順民

成日一跌就PANIC SELL,唔溝貨

想信契媽 tesla 7000 不是夢

大家點睇ROKU

有人敢出黎先算

請食飯實黎

除非係麵神

我好心寒

如果照出面咁講，tsla 係被空軍平倉夾硬推高股價，形成泡沫，所以唔適合依家入市

但佢又就出earnings
請問大家下星期點部署？

你真係俾成千蚊人叫雞 點同你鬥

我都有留意呢隻

ig大升

係四千蚊雞

周末黑期升，淡友準備收皮

諗起P巴打完飛機出圖

p巴short tsla

我見P巴玩咁大都有啲心動想加大TSLA個倉
因為有貨底喺1070
好似搏得過
？？？

佢唔係short喎
佢之前short完平哂啦
而家係

叫緊佢幫手short

佢玩得大係因為佢本大

巴打嚟緊點部署？
我記得你都有平貨底

問題係啲人一驚，獲利回吐就會一下跌好多

一加倉成本升好多，風險會暴增

呢樣真
可能睇多幾日個價點行先
都係唔好咁急星期一買住

睇住tsla由400上到1400 機會就咁錯過咗

Paypal點睇

冇平貨底

呢D位我會覺得真係高J位
好難講搏唔搏得過

好似講咗等於冇講咁

機會處處
睇過下隻啦

唔緊要
我都知好難有啲咩獨到見解
始終冇人預測到未來
講到尾都係risk management

你未見過P巴個倉咩

所以咪其實我都唔明
係咪一定要揀TSLA
又唔係冇其他股揀
除非你好有本啫
如果唔係我用TSLA 嘅本
去買其他嘢
可能仲可以博到其他好嘢

復飛隻leaps起碼賺返15倍

G持

有冇人前排突破位前入左work

我坐到patpat痛了

留名

最難搞就係ta對tsla冇乜用

咁又係，睇定啲先

買左股票先知原來自己係幾撚窮

nio 2蚊升到14，tsla點都要升到2000幾，仲可以高追

TSLA 600蚊嘅時候
有人講過同你exactly一樣嘅說話

炒股靠睇TA掂嘅，冇窮人啦

1股TSLA揮手

要買先知

1股都冇

走哂

Same
契媽搭夠

冇淡友幫手，呢幾日點會升到咁急

因為呢到冇月光族啫，你估少咩

有D股票1股都買唔起

Amzn再升上去 真係買唔起

做淡跌到1蚊先賺100%
但做好友根本冇頂
300上1500已經500%
過幾年上埋7000
唔明做淡做乜

p巴重倉tsla
我好想喊

巴郡我買唔起半股

諗住到左3000會慢d，點知都重係火箭

當連登唱好

p巴最近轉運，放心

邊有唱好

晚晚都鏞

IB點睇margin果隻股要幾多% maintain margin ?

有得preview margin

咁事實上間公司係值得擺低錢落去嘅
呢D增長股你唔買
將來去到Amazon 呢D咁嘅價
都係會有班人揼春點解當時唔入

不過TSLA個股價已經超出咗我呢個窮L買股嘅價錢
依家我都係唯有買有TSLA holding 嘅ETF

前牙lol信徙？

我搵左好耐都搵唔到

slide to buy / sell 隔離個preview

巴郡果d咪撚提啦

老母

落你都唔會加喇，800幾唔買宜家先買咩？本身你都覺得tsla唔值800

你個名

但個本愈加愈貴..
就算你入1股都變到成個平均價貴到仆街
變左加左倉就賺少左
係咪應該停加倉
拎D錢去其他股發展

我夠知AMZN 好嘢啦
3千幾蚊一股
得個望字

唔洗一估估買架

信契媽 唔驚

前排落返9XX
我掛950 佢951
就係硬頸唔加多一蚊搞到宜家咁後悔

本唔多，宜家入tsla會唔會好不智？
驚佢出財報業績唔好，入唔到s&p500係咪好大機會大跌？

我諗呢D係係落注嘅策略問題啫
如果你持緊貨見到隻股係開始橫行
咁正常會係食咗部糊先
唔加貨之餘又唔好走去全清隻嘢
咁食咗糊咪可以用嚟買第二D嘢
到隻嘢開始突破橫行先再加返貨囉

淡友一早悔改

早排聽講已經好似傾接受碎股買賣呢樣野
我都係聽過下

睇好tsla上7000，宜家加注都未算遲

宜家d人爭住搶tsla，財報唔好都大把人追

真

加左倉之後賺少左

點會入唔到

入NFLX啦
呢個星期都好多利好 預計仲會至少升多幾日
長期持有亦唔錯 應該比Tesla更加好

真，好快600

想知好耐 連登其實有無手揸brk a既成功人士

有咩原因你覺得tsla會入唔到s&p
疫情都交到3萬部車啵
係傳統車廠停撚哂工嘅時候都咁都已經好癲

BYND 啲錢應該去晒 TSLA…
無人再炒 BYND 了

一早走曬 大盤落佢又落
大盤上又唔上

有無揸brk.a 嘅成功人士

垃圾bynd

其實tesla呢個Q肯定有profit
如果唔係Elon Musk都唔會特登出條short shorts嚟笑班short seller啦

仲有TSLA d電池技術發展真係好勁

除左契媽, SQ, FAANG, QQQ, MSFT, 仲有咩科技股好買？

TSM

仲有lv5 自動駕駛

net

nvda

TSM! TSM! TSM!

用ib買fraction share 入場費500美金

渣廢老A有幾成功？
有錢任買

tesla 財報會唔會已經price in左
22號一出會抽升少少之後sell off
都係果句，buy the rumour sell the news
1536 先入

Elon有錢過廢巴

其實好多好嘢
不過驚一講出嚟好多人會出聲叫靜D

你講出黎一齊買唔好咩

冇啦

我公司d廢老都識買美股 要爆點都爆

一齊買一齊買

驚閪 支持台巴

唔玩孖展同option
鳩買voo根本唔會輸
比你摸頂後暴跌
唔洗兩三年都實升得返

推

連登渣3日都長到叫救命點擺3年？

買完del app等3年先睇

睇完一晚市都一夜白髮
睇少三年

玩過美股之後就覺得港股on99
坐幾年都無變化

其實仲會唔會出現3月嗰種暴跌

熊三會戰嬴歸來

美股只有龍市
沒有熊市

第2隻腳出現先定流浮山刀手

買港股係浪費人生

咁你安全系數高又唔想XLK 咁單調一定最好跟契媽
自己揀個股始終一定有bias
契媽揸D股有D又諗返起如果我轉揸個股係真係值得buy and hold 嘅

幾個月就升返晒啦

Ig跌
Crypto升
信邊個

幾個禮拜就升返晒啦

8月幻二

NET

吹撚到滅國咁
唔洗三個月個市就彈返起

休市真係好悶

FSLY DDOG DOCU TDOC
唔信邪

星期六日可以做吓功課
搵吓新上市的股
睇吓財報同新聞
用得夠多時間

入得TSLA

巴打袋錢落小弟袋
祝你長賺長有

你究竟有咩居心

Ig有邊個星期唔係熔斷？

今個星期升熔

DOCU 呢隻抗跌力好L 勁
其實TWLO WIX COUP 呢D cloud 都唔錯
仲有BL 同RNG

基本上你買WCLD 當自己買L 哂
我自己本身都持有SKYY
但係我都發覺呢半年WCLD 對比SKYY 個相對強度高好多
都想開始減SKYY 加WCLD

睇住個圖表好似唔識跌咁

Weekend ig

竟然唔係跌

我成日都話買美股係睇股對股嘅相對強度
我當你拍埋DOCU 同 TSLA 比
係真係一拍就知邊隻升得強d
線向上:TSLA升幅強過 DOCU
線向下: DOCU 升幅強過 TSLA

台巴同我一樣
尋日開始買WCLD

本身想買NET，但風險偏高，同埋唔覺得會好似FSLY咁爆升
所以買WCLD

Ig跌=星期一升
Ig升=星期一

Ig升等於星期一爆升

滿倉
今次坐穩上一次星空食M記

前幾日買咗google keep 住破頂

NFLX依家好似係升到跌前+60%

冇睇港股了

講吓笑啫
放心講

上星期同表哥吃飯
佢ALL IN TESLA笑柒我
其實都幾擔心股災來臨

買支概

ALL IN

咁我有半倉廢老股
回報率遠唔夠佢高

All in 一隻 唔使股災
一個news 就收皮

強如契媽都係1/10

#METOO

咁依個世界總有睹徒暴富離場
我只可以安慰自己這些風險不是我接受到

In tsla we trust

TSLA 都係10%

出面好多人買美股
好快大家都財自

我全倉tsla 咪好on9?

你鐘意啦

公司d師奶同事都開始識買Tesla....好似有d危機

贏到錢無話on唔on9
coco哥都出幾段片炫耀自己早兩年就有買sq 同tesla

成間公司風險最大可能係Elon Musk
出少次鳩噏tweet
由或者響發佈會做少D好似打爛玻璃呢D柒野
我話知你玩3P 食大麻
應該會冇乜野

不過有時佢D車一兩單意外都夠震你一兩野

代表仲有得升幾個月

話說之前見到有post 將NIO 同TSLA比
其實真係冇得比
Tesla 起第4個gigafactory，Nio 1間自己嘅廠都未有，全部搵廠代工
更唔使講Tesla autopilot, battery 等科研全部做得勁， Nio 乜都冇
Tesla 宜家玩埋家用太陽能，過多幾年grow到點真係無人知

無聊睇下

原來真係紅哂

大選前清一清先

呢到唔比講契媽壞話

Greater fool theory

但weekly7%

差唔多時間啦，小注試甜頭，ALL IN賭身家再到按樓孖盡玩命都要D時間既

買tsla同當年買大貓風氣一樣
個個跟風買

靠一兩隻股撐起成個profile 其實好危險 到最後會斬唔切倉輸身家

想請教大家
係冇盤前買賣既情況下，點可以做到對沖？

原來美國尋日7萬1千單

game of trade 又睇淡，大家可以無腦做多

點解大連有十三隻

但其實市場已經無反應係跌市無野賴搵疫情賴, 根本d鬼佬都唔撚驚死咁, 唔帶罩周圍走

買定11月vix call

仆街了

美國單日確診飆破6萬人、累計確診316萬例新高，更有超過13.3萬人死亡，與此同時，美
股周五（10日）又噴漲369點、衝上26075點，華爾街投資人無視每日確診數暴增，標普
500指數連續5天收高，那斯達克指數續創新高。為何疫情擋不住牛市呢？專家認為可從陽
性率（確診率）、低死亡率和重複計算等三個角度來解讀。

外媒報導，每個統計數字背後都是一條人命、很多企業仍在垂死掙扎，但華爾街分析師指
出，市場交易不再關注確診病例數增加，而是聚焦死亡率和住院率等數據，這些數據可能
決定政府是重啟防疫封鎖還是力推經濟復甦。

專家表示，只要死亡率有效控制，確診病例增加不必太在意。投資人可以忍受新冠病毒，
也認為人們終究能夠克服疫情，且最糟糕的情況已經過去。儘管美國疫情持續惡化，經濟
復甦面臨多重挑戰與不確定性，但美股為何頻創新高？可從以下三個理由來解釋。

理由一：陽性率

據Bespoke Investment Group的Paul Hickey的說法，由於假期周末的檢測減少，病毒陽
性率可能會偏高。考慮到新冠病毒檢測量比前一周減少9%，因此7月4日國慶日當周造成全
國陽性率升高的原因之一。

Hickey在報告中提到，國慶日假期使得檢測量大幅減少，導致陽性率激增，為4月底以來
最高，但對住院率的影響很小。預計本周檢測數量和新增病例會反彈，而使陽性率降低。
他補充，死亡率「目前仍然很低」。

理由二：低死亡率

LPL Financial分析師Ryan Detrick表示，他一直在關注新增病例和病死率之間不斷擴大
的差距。他日前發布推文說，美國新冠肺炎新增病例的7天平均水平再創歷史新高，而死
亡率創新低。

Detrick認為，感染本會導致死亡，但還沒有發生，這種分歧可能是股票接近新高的一個
重要原因。

理由三：重複計算

在Fundstrat Global Advisors分析師Tom Lee看來，有些事件可能會對市場產生重大影響
。一是藥品或疫苗的開發；二是近期疫情重災區病例減少，標誌當前美國疫情的頂點。

他認為，每個州都可以作為領先指標，並估計德州有80%可能已經過了高峰，而佛羅里達
州採取重複計算方法，意指感染病患每次檢測呈陽性都當作一個新病例，即使該患者進行
了多次檢測。

Lee又指出，每日死亡人數仍處於下降趨勢。儘管全美病例數幾周以來不斷上升，但並未
出現全國住院和死亡人數激增的情況。這正在成為一種模式，因此未爆發壞消息甚至災難
性消息之前，都會帶動股市再度勁揚。

由於疫苗發展有所進展，降低市場對疫情增溫的憂慮，美股周五（10日）收紅，道瓊工業
指數上漲369.21點（或1.44%），收在26075.30點；標準普爾500指數上漲32.99點（或
1.05%），收在3185.04點；那斯達克指數再創新高，終場上漲69.695點（或0.66%），收
在10617.445點。

死多數老人
經濟換血

美國版L子

係時候調倉轉入ARKG

唔識睇bio
買完劈係到算
反正都有排loop

有無人有買TDOC, 月尾出財報, 我覺得個growth應該好勁

用冇TSLA既契媽股用來做Hedge
TSLA跌得甘果陣唔洗打靶

但我覺得最後都係大跌一次
無可能停左咁耐 市仲好過一切平靜

跌嗰陣咪話多人中，升嗰陣就話少人死

咁你都買一股試水溫
之前破頂本身冇貨嘅人都係咁樣買
睇吓自己會唔會一買就係山頂位

某程度上我覺得成個市場已經消化左呢類消息

但班Boomer先係最有錢個班喎

紅到咁都係跌少少 下個禮拜10%

其實同香港情況差不多

trump話佢個fd都瓜左

換下瘀血, 加速時代步伐

其實我都係咁諗
雖然年輕人康復後一定機會有嚴重後遺症
但係日本依類老年人國家
就算有幾個%的年輕人付出代價
老年人清一清對整個國家都一定變好
更唔講生育率再提高

官網禁邊個位check到佢賺蝕

官網有list
price 升跌係用google finance

美股有斬獲嘅巴絲打，Hong Kong Watch需要你：

請支持！Thanks!

Tsla真係唔敢追，買arkk當買咗算

仆街俾個真實朋友睇到我連登AC咩名
佢反應 ＞> > >>

屌鳩我買MRNA

出街都聽到有巴打提P巴

見連登係咁講TSLA overpriced
根據連指係咪啫係入得

有冇屌鳩你射完精post相上黎

唔撚係呀嘛，鳩up咋？
我果位朋友咁岩玩開美股，成日入黎睇

有無人玩過firstrade既證券借出計劃?
一般收益有幾多架？求details

有，佢話估唔到我平時正正常常
原來我咁撚癲

借股俾人沽空 唔係大路股+大戶 你當係回下少少手續費就算 唔會好多

唔入無機會
我已經失去好多次機會了

第個講呢句會令我信心大啲

你間直係cls既代表 對住忘巴打飛機

咪老屈

你自己講架喎

arkk都係多得tsla同sq升到咁多，咁點解唔直接買tsla

有講過我切

你有冇試過TSLA 一日插17%
跟住果日仲要繼續跌，完全無反彈

買大少少隨時你一瞓醒帳面無咗幾個月人工，有信心就買TSLA,無信心咪溝少少arkk,arkg, 溝淡少少

美股認真討論區 CDXXXVI

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
切得

咁都比我揾得返

問你自己依家value<price定price>value
如果你唔信呢間公司 好易坐唔定
咁不如你買間你信嘅
不過我覺得仲有得升嘅

如果我信呢間公司，但我覺得目前既股價係overpriced，點算？
宜家既股價已經超出我既認知，覺得佢2年後先會升到1500

唔好做傻事
你放過 TSLA 啦

今個星期有隻 IPO
應該會好勁

明明神交轉運
而家當忘巴係condom

打完丁唔要忘巴

正常

上面幾個post 做乜一陣基味
禮拜六日賭場冇開啫
D話題轉哂咁嘅

P 巴真係好出名

想g

石油股

OPEC and allies set to ease oil output cuts, anticipating demand recovery

Fintech 野
IPO 之前，Revenue 已經年年升
IPO 價宜家要提高
廢事燈，自己搵名

Tech 嘢入幾手冇死

你新黎架/

佢有上開依個post咩 連你打飛機都知

佢仲要係 cloud 股

小注入貨探路
爆升再加貨
小心 Robinhood 班友 pump and dump

Sq真係好多競爭對手

升果時咪話不如買tesla

一日升跌十幾%個心頂唔順

年輕人有無反思點解無買末日tesla 1400 Call

忘巴點睇自己成為左某會員既意淫對象？

TSLA不了

完了吧如無意外

底佢moderna有波幅無升幅

忘巴有咩倉

點睇bntx

佢同美帝共存亡

1 NFLX@549.69
1 PYPL@178.6

全倉qqq

P 巴好似問過忘巴出唔出嚟食嘢

47 咪叫晒你地allin

走左未 宜家71

74 走左好耐

TTD 有無巴打留意

NVAX/DIS

有留意 不過未打算入

有 現價小高冇入嘅打算

p巴你呢排轉運，可以屌翻佢

p巴根本處心積慮想食忘巴

後生拎筆遺產炒股

咩料 自己洗架 dis都咁多票

搏重開 上返$140

我都有fd提
話勁燈跟佢買對家執左幾次

個指數幾耐檢討一次?
無留意一排成堆股唔同晒

買港股

同p巴 side bet

認真求教

晚晚收市前買SQQQ

冇
不過定期會做好資產rebalance
舉例我當你如果股債各佔50%
如果有日你發現你股嗰邊多咗50%
咁就一係減股一係加債嗰邊去平衡返
我自己做冇買過反向嘢做對沖

第一次買292 345放左之後 367又入返

如果全股呢？係咪套現定買某類股票？

其實唔會冇
佢冇顯示你set低啲賣一定放到

每周

好多人想踢走自己隻股驚燈死

玩咗美股7個月最後悔就係入咗KO同MCD，
完全無郁過，其他都升超過20%

咁要睇你對風險嘅接受程度
同埋你嗰隻估佔成個倉嘅比例
當你如果隻股佔個倉比例唔大
對成個倉影響又唔大
咁我會覺得冇乜問題
如果本身隻股已經開始見到轉弱
可以選擇食咗糊先
將食咗糊嘅資本再去D另一D強勢股
不過大前提可能係你隻股已經有賺
又或者你已經有止血嘅策略
Cut 一半之餘保留股本再睇情況

另一個情景可能係冚球剷
即係開始二三月嗰陣
我記得嗰陣基本上金股債乜都跌
做嘅嘢可能係cut half, cut half 再 cut half
直到清倉咁全身而退

J下空姐，左一右二

返工

左二

屌我想睇美股
比美女我睇做乜

油價free fall

都係擔心緊呢樣
仲考慮緊應唔應該入

書間對黑屍深色過其他幾個？

暴巴求下你唔好再放女
條丁就斷

入S&P即回，過一日又升返

點解冇空姐炒美股

67% of client accounts are short on this market

呢啲先係女 上面果張黨航

日本有好多職人，廢老唔廢
無咗日本老人，好多技術，手藝會失傳
乜乜祭又少好多搞手
舊式家庭小店又會提早消失
無晒抵食嘅小店

等我捉住佢隻手仔來教

可唔可以借枝筆比我

AAL

我屌

佢個數成日變

UAL

夠驅風

唔怪得跌到冚家剷

少女我唔鋤愛呀婆

越升越加沽

頂
好大反差

LHA先痴線

轉強勢股呢個動作我上個禮拜開始試驗緊，會睇下呢兩個禮拜成效如何

另外，低價買TQQQ，渣幾日set止蝕呢個方法如何？

呢個正

請問有冇管理員

暴巴不如整返個用空姐做指標嘅航空股指數
睇吓可唔可以跑贏 JETS

不過呢個意見咁會唔會俾呢度絲打話歧視

TQQQ我呢D真係唔識
相信呢度有好多專家答你

IB 孖展大家係借美金定日元？

做咩姐明明有成人台

標準答案：tqqq渣過夜會調整，升幅細唔會跟足

入qqq好過？

強勢股嘅好處就係跌市佢會跌少D 升又會升多D 有時候仲會逆市升
不過同樣就係會市升股跌

要睇睇你自己肯唔肯做功課

飛雞真係特別仁

前線好黃

條底褲

我覺得重點係坐唔坐得定
好多人跌一日都接受唔到係咁操作

SQ 意外地多巴打投踢出

一見跌就kick
一升就加

表現太好要踢走

畫線係基本啦
如果係咁買乜都一樣

忘巴係名正言順既condom

太多人持有要踢走

唔想跌可以買港股移卡981 比亞迪 日日升

唔覺得佢業務有咩前景
細鋪多數節省成本，同埋冇乜需要咁多數據
大公司有自己財務部

有錯請指正

踢NVDA我先R頭

全倉tsla call

Nvda你估少人有咩

任沽

沽爆你老母

唔睇好又唔使沽嘅
唔好咁激進
最多買其他

驚搭沉船

N記基本上1000啦

1500啦

而家市值先2000億
有排玩

tsla 1500 已上車，坐到2000先走

感謝，啱啱睇左篇文關於TQQQ，佢話槓桿ETF有損耗，係咪你所講既調整？

已入QQQ，我經驗未夠，唔掂option住

Rtx可以升未？7月尾公佈業績 入定冇死

損耗之前#1有講
應該搬左去trello

我係覺得升太急 炒賣多

有冇DAL

契媽幾個月就賺一倍
好勁

我記得你po過172股

日日day trade 跑唔贏qqq, 唔好講贏契媽

直接買佢算 唔DT了

星航真係痴撚線

172股成本幾多

跟破產巴搵食

上次公佈完

無咩起息

想問一下你地realized return % 有幾多

咩叫realized

+40% 跟P巴揾食沽空TSLA炒咗車

IG升，星期一爆升

我見Firstrade 用 realized gain / loss

咁實低喎，優質股你會賣出去chok數據?

Lock左既profit?

unrealised+realised ytd+16%
好弱

玩左3個月犯左9成新手會犯既錯
正經買breakeven完+緊10%

跟P巴揾食

product好似差好遠wor

星期一 4點不問價入tsla

IB?

聽日應該都係升市啦

跌多啦

未入晒貨咩

支牛

未呀

諗定點同個仔解釋點解無買TSLA未?

唔生仔

你老婆都會問你
老婆:衰佬你睇我EX阿強幾叻，識得買TSLA，你識買TSLA我洗出黎做?

唔娶老婆

其實會唔會呢轉1000 到1500
d fund mgr已經入定哂貨
一入指數就賣落去比隻fund賺一筆

下??

RTX苦主討論區

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

串77

伯母呀?
阿仔，以前細細個同你玩個強仔，佢老母話強仔買TSLA股票賺左錢買左層樓比佢位，平時都見你有玩股，你平時買開咩股呀?

強仔就生性啦，識得買tsla!

BA OXY AAL BRK.B

Ching唔係1500先入完咩

垃圾RTX,唔知點先升得返67

你放之後就爆升

最佳買入點

ig 轉燈，鏞

Crypto升到冇頂
聽日都應該升硬

你係熊軍間碟

依家仲有熊軍咩

I豬又跌

172股 58.62 本
平過呢個價既時候就入貨

諗起豐的士哥，想當年佢咪就係強仔

匯豐

淡J weekend dji射左未

其實有ig戶口個個weekend 沽係咪free money

熊軍會戰勝歸來

咁都畀你諗到

Btc上唔返9千4

老母麵叫人買7500

10小時前

【Now新聞台】美國總統特朗普自爆發新冠病毒疫情以來，首次佩戴口罩出席公開活動。

除左btc仲有好多crypto嘅 睇下rlc

星期六日冇嘢炒嘛

熊軍召集

新手 只係識btc同eth

V, RTX對唔住媽咪

之前cost 67
好彩64心淡走左

好明顯就係咁，buy the news, sell the facts聽過味

執左佢都未嘗唔係好事

驅風一流

Catch me if you can 里安納度日日屌靚女空姐的場面呢

咩黎架，阿仔你做咩唔買匯豐收息？

你攞返catch me if you can 入面講嘅年代嘅話
依家應該個個都六張幾

同破產巴同過船呀屌

沽死你

Coffee?

邊間

Ko

有，我琴日入

當extended hour?

係呀

本身買左nio $15
岩岩發夢夢見nio 突然急插跌落$5
跟住朋友好驚，我叫佢地睇定d,震倉姐，
會升返上15
點知隔一陣間就升左上$13，之後我就嚇醒左了

又發依d夢，好真實好恐怖

放鬆d 啦巴打

重倉tesla算啦, nio呢d唔好玩啦

P巴 你差我條j

佢用幾球玩賭股 唔緊張就假
雖然佢職業搭救

認真抗疫
萬升
狙死淡友

知錯

隨便拎去，反正用唔著
做開

呢隻野強國全力谷，睇下強國有冇力水拉爆空頭

D人話會升上$100
咁依家又幾抵買丫

下星期
細摩
富國
達美
Citi
高盛
UnitedHealth
BOA
NFLX
earning month start

買股就買啲令你訓得著嘅股

已入定NFLX等數錢
狗盛今季應該收皮

中概股長渣真係訓唔著

下星期nflx 600

tsla 下星期2000

有冇人仲有lmt 係咪見底喇

上阿

原來隔壁FT POST有人被人SEND信以為被人close ac
癡線firstrade又係你

TSMmm m$

TSLA會唔會千跌呢

香港島岩岩投完票

大家投左未？

未投票嘅快D投呀

有冇link?

最後20分鐘

唔跌點買

一早斬左倉，短期唔會彈翻

升

Cls

羅賓漢敢俾d戶口得1幻鎂既人，開幾張short side tesla option, 遲d裝金庫防爆門都唔掂

1420 跌到1315 都唔買，怪邊個

我都係
NFLX

原來暴巴都係港島人

勿自爆

臨收市入咗張call

我係香港人

不過tsm已經老早出左

Tsm唔係16咩？

岩 真係會發惡夢

P巴入左好多？

有無乜短炒細價股推介

收息廢老唔怕
跌都唔驚

投左邊個？

袁嘉蔚

笑死

邊到升？

新手指數持續上升
美股盤前盤後google下

啱啱計數發現每日有1％增幅，70個交易日個倉就會double
一日半日增幅唔重要，反而持續增幅先重要

無得賭好悶

一年12倍啦

買咩先有

賭馬輸咗炸鳩馬會咁上下

回調果幾日邊有得避

有沒送袋禮物俾佢

收到
聽日put 1 put

輸撚死你

我指每日數學上純粹倉有1%增幅就會做到咁解

純粹數學上咁計

lp/ sc

呢幾個月其實都半不多七十幾個交易日
正正好多翻一兩倍

升1% , 連升10日
一日跌7%,之後又慢慢1%咁爬

好多人第九第十日先信入貨
第十一日又唔敢加貨

你賭條柒，又唔買又唔賣

HSBC 尋日sd個email黎話佢個衰APP下個月大改版，話取消用APP 外幣轉存服務，係咪即係我冇得直接係個APP自己戶口轉美金再射去SOFI 度
一定要開電腦搞....

Rinly是在山東上大學的美術系大一學生，19歲，交易五年。家境不俗的他，從小具有金融意識，高度的自律使他在交易上獲得亮麗的成績。起始資金2萬美金，持有賬戶總計折合人民幣920萬，五年來收益率超過3550%。這位與眾不同的大學生，如何實現他的“華爾街之夢”？

你肯定

最近賭咩股?

開手機網頁版搞

咁係咪勁過米奈爾維尼....

p巴你重倉tsla搞至我好撚驚

而家買張 21年一月 tsla 2000 call 係咪穩賺

幾錢

$2000 保守
怕咩
個個都咁講

三峽
btw, 決堤我開心, 唔決堤我賺錢又開心, sure win

When all is said and done, however, they'll likely still be losing money on average.

不過唔會比D散戶咁易賺錢
點都震下倉, 扮跌引下熊

邊個知 記住 兒登不能盡信

賺咁多錢,但冇女...

1500>1300>1600 賣

快D開citi priority 電匯去cs, td, ft 唔洗錢, 拍拍蘿友走佬

唔畫K線,唔用指標,唔睇業績
一年賺200%

諗住龍頭阿婆股strong hold

學生股神又出現

都話唔係淨係睇btc
睇下rlc coin同其他

其實佢係做到超級積效嘅原則
最緊要都係嚴守紀律同做好止蝕
有時畫線呢D好主觀
指標你用錯指標做準則炒乜都死
而業績真係好睇你炒乜行業
好似tech / biotech 呢D真係未必係睇fundamental

贏到錢咪得

佢話唔揀市值太細公司
連燈仔日日炒果D佢一概唔玩
佢都係用最普通玩法姐
升由佢放風箏, 跌等佢回調就放

不過我諗佢實有一套計算唔話你公開姐
你比外國人晨咁早share出去論壇
比著我地搵到條賺錢秘方點會公開?

揾位加下倉
走下弱勢舊經濟股姐

中國媒體報導指出，儘管今年來中國科技業類股股票屢創新高，但根據最新公開資料顯示，阿里巴巴創辦人馬雲過去一段時間以來，已經大幅減少持有阿里集團股權至不超過5%。陸媒計算，馬雲這波套現金額約達430億人民幣（約1842.12億台幣）。

根據阿里巴巴日前向美國證券交易委員會（SEC）提交的財年報告，截至7月2日，馬雲對阿里集團的持股比例降至4.8%，為首次降至5%以下，持股數降至10.43億股。

阿里巴巴去年赴港上市的招股書顯示，截至去年11月底，馬雲仍持有阿里集團6.1%股權，當時持股數為12.77億股。

另一位聯合創辦人蔡崇信持股比例則從2%降至1.6%，軟銀持股降至24.9%，但仍為阿里巴巴最大股東。

除了馬雲以外，近來中國科技巨擘紛紛減持自家股票，先前騰訊控股執行長馬化騰多次公告減持騰訊股票，拼多多創辦人黃崢也直接將價值1000億人民幣的股權拿來做慈善及做為激勵管理階層的獎勵。

另外值得注意的是，根據提交文件資料，先前因為外遇事件遭到調查的淘寶天貓總裁蔣凡，已正式被剔除阿里巴巴合夥人身分。

暴巴南區人？

知情人士表示，美國航空公司要求波音公司協助他們替遲遲未交機的737MAX訂單安排新融資，否則就要取消部分遭勒令停飛的737 MAX機型訂單。

美聯社報導，在2019冠狀病毒疾病（COVID-19，新冠肺炎）疫情癱瘓航空業後，737 MAX機型售價變得更加高昂。

737 MAX機型2019年3月被勒令停飛，在此之前，美國航空（American Airlines）擁有24架MAX機型飛機。根據3名匿名知情人士私下透露，美國航空先前向波音（Boeing）加訂76架飛機，但希望波音協助替之前融資已經或即將到期的其中17架訂單安排融資。

波音發布聲明表示，他們正努力與客戶合作度過「航空業運輸量遽減的空前時期」，但未提及與美國航空的討論。總部設於德州沃斯堡（Fort Worth）的美國航空則拒絕置評。

加左 淺談新藥/藥股 (轉貼PTT) 入trello

市場又畀機會大家衝入去同BA玩遊戲

Etoro突然撤出多個市場

我同暴巴你同區

史蒂夫唔玩

俾連登仔唱好既 下場都要死
連登仔=成龍

咁仲有錢喺入面d人點算

一野收割晒

有貨可以點交易番

120

etoro: 沒收黎塞浦路斯咬我嚕

大豆侵竟然寧願佢自己生效都唔簽？
24小時倒數緊啦喎

有錢你驚冇女？用錢掉鳩班女都仲得

冇撚用

70日先double
點解唔玩火棒股

咪係，有錢人碌鳩自然係30cm

900幾萬人仔大陸算少 係就劉強東同奶茶妹依d真愛

我無囉

爛過嚟同我含！

癲

遊輪股

Immunity to Covid-19 could be lost in months, UK study suggests

仲有10股 平均$371

納期10900

今晚萬一

tsla 1700

日日破頂好難輸wow

told you 8月幻2 不是口號

我當初一早ALL IN QQQ算啦....

9月 qqq 300 lc

不了

個半月幻二不是夢

即刻孖盡TQQQ追返

TQQQ不了

買左今個星期 tsla call 1700, 1800

LM

日日ATH 阿婆都識玩

NETFLIX 600元等財報

納期幻二點

美國佛州單日逾1萬5千人確診 破全國紀錄

#兩岸國際 世界衛生組織表示，全球過去24小時，新增超過23萬人確診感染新冠病毒，創疫情爆發以來的單日新高，而美國佛羅里達州單日錄得超過1萬5千宗新增個案，破了全國紀錄。當地多間醫院表示，深切治療部已經爆滿。 (7/13/7:40) 全文

星期五追左兩股tsla

今個星期2000啦驚閪

返工對沖

咩事

今晚廢老台電準備瘋狂輸錢

如果醫院overload就另一種講法

今熔群俠傳

做左對沖驚西

今晚又升

升呀

$1450追咗5股

咁就贏500

跌番喇 崩盤 今熔

納上幻一啦

點解支牛唔比我做short call 睇到可沽空係0
有冇ching 可以教下

追得太少

你就好

今日一開盤會唔會跳到1600

冇錢咪做唔到

short call沽空

你無開孖展/ 按金唔夠

你Short Put下化
SC理論上輸無限

成個禮拜都推唔爆呢個po
睇黎今晚都係繼續人人數錢

萬2

變風土病

又千升 1500走左tesla

L巴

有咩news

我係平行時空

傳統統計資訊緩不濟急：從「大數據」看美國經濟復甦脈絡

美國經濟差 但個個有錢走去買樓代表咩

D 疫情股會唔會再上呢咁搞法
簽名 Netflix Zoom

升市莫估頂

Median price 250K，最少做到5% down payment。2萬蚊內收到樓

8月萬幻二原來係真 好彩轉咗做好人

大把巴打炒股賺到首期啦，然後就係睇份工穩唔穩

唔係佢地真係值咁多錢，係D錢冇位泊，唔通泊係有破產風險既舊經濟股咩

係時候買REITS

一日都唔輸得得嘅股神真係應該買港股981 1211 9923
冇見過佢地跌

酒店REITS

正常印咁多錢
實質資產都係會升吓值

有無巴打開始留意紡織業等股票

10000蚊準備入帳FT

WHY

P巴有無興趣Short Put白銀

會唔會一買就收皮

最多咪跌到11

金同銀個價都穩 大不了covered call補數

我都係乖乖地TESLA算

TESLA仲穩,想要幾多錢就係入面禁出黎

420走咗Netflix
今晚想高j

520先啱

我喺$522.32先入場

520 1314

strong hold到earnings之後

Netflix用股價計真係幾貴
不過順勢炒有順風車坐就照坐
利申無貨唔高追lu

炒earning一流，一過就放

坐下貨啦，下星期2000

Are you readyI am ready

DAL個財報又會點解說

呢堆冇乜邊幾隻炒得起喎

549.69 here

向下炒都係炒
財季不嬲銀行行先
驚咪炒GS

你唔好搞 TSLA 啦

科技股估值過高過高。。高。。高。。go

981前幾日先回返

Delta & 美國銀行, 希望唔好出事

m$ postpone earning date

528.9

次次向下炒都冇好結果
我都係正正經經算

Source?

上星期五SP接咗貨

fatfat

XAU/XAG又挑戰95

包唔包床單?

想試,你係真先PM你

市都未開點炒

諗諗吓都係long call返小小金同白銀算

美期朝早升 夜晚就落返山

夜晚就千升

睇怕今晚都坐火箭

又緊火

新經濟真係升到我怕

支那科技股都未爆 美股驚西

點睇d男人做gym嗰陣會啊～啊～
咁？